<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>Kerzenkunst Sulzer</title><link>http://kerzenkunst-sulzer.de/</link><description></description><atom:link href="http://kerzenkunst-sulzer.de/rss.xml" type="application/rss+xml" rel="self"></atom:link><language>de</language><lastBuildDate>Sat, 29 Nov 2014 16:18:16 GMT</lastBuildDate><generator>nikola</generator><docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs><item><title>Weihnachten</title><link>http://kerzenkunst-sulzer.de/posts/weihnachnten2014.html</link><description>&lt;h3&gt;… Weihnachten steht vor der Tür!&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Wie jedes Jahr habe ich wieder eine große Anzahl von Weihnachtskerzen und Dekorations- und Geschenkartikel für Sie vorbereitet. 
Dieses Jahr nehme ich jedoch nicht am Nikolausmarkt in Baltringen teil. Wenn Sie Interesse an Weihnachtskerzen und Deko-Artikeln haben, kommen Sie bei mir in meiner Kerzenausstellung vorbei. Ein kurzer Anruf vorher genügt oder schreiben Sie mir eine E-Mail, damit ich Sie zurückrufen  kann.
Und wenn es etwas Individuelles sein soll: wie immer nehme ich gerne auch Aufträge entgegen…&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;Die neuen Osterkerzenmotive für 2015 sind fertig.&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Fordern Sie einfach den Prospekt an… Ich sende Ihnen ein Exemplar zu. &lt;/p&gt;</description><guid>http://kerzenkunst-sulzer.de/posts/weihnachnten2014.html</guid><pubDate>Sat, 29 Nov 2014 16:13:50 GMT</pubDate></item><item><title>Neue Homepage zum 10-jährigen Firmenjubiläum</title><link>http://kerzenkunst-sulzer.de/posts/neue-homepage.html</link><description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Pünktlich zum 10-jährigen „Firmenjubiläum“ geht meine neue Homepage online!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Eine neue Homepage…  Wenn das keine Neuigkeit ist!!!  Der Mensch wächst mit seinen Aufgaben, sagt man. Und es hat sich einiges getan bei der Kerzenkunst in letzten Jahren. Viel Neues und Kreatives kam dazu und es wurde Zeit für einen neuen Internet-Auftritt. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Schön geworden ist sie, die neue Homepage, die mir wieder dankenswerterweise mein Sohn Philipp zusammengestellt hat. Er hat viel Zeit, Engagement und Herzblut reingesteckt, und hatte dabei viel Geduld mit den Sonderwünschen seiner Mutter.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;An dieser Stelle danke ich aber auch Ihnen, meine Kunden! Ich danke Ihnen für Ihr Aufträge,  Ihr Lob und Ihre Anerkennung, die mir jedes Mal aufs Neue Ansporn und Inspirationen sind. Auch danke ich fürs Weiterempfehlen und für Ihre Treue, denn  inzwischen durfte ich schon innerhalb einzelner Familien Hochzeitskerzen, Taufkerzen und Kommunionkerzen fertigen.
Ich freue mich, wenn ich höre, dass meine Kerzen zum Teil ganz schön durch die Welt „reisen“, so weiß ich von Kerzen, die nach Australien, nach Kanada, in die USA, nach Portugal, nach Tschechien, nach Italien, nach Polen, usw. verschenkt bzw.  mitgebracht wurden. Mal sehn wohin die Reisen noch gehen…
Ich wünsche Ihnen auf jeden Fall auch weiterhin viel Freude an den Kerzen und den Produkten meiner Kreativwerkstatt und freue mich über jede Ihrer Bestellungen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;So geht es also mit neuem Elan weiter in der KERZENKUNST … &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Herzlichst Ihre&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Waltraud Sulzer&lt;/p&gt;</description><guid>http://kerzenkunst-sulzer.de/posts/neue-homepage.html</guid><pubDate>Wed, 26 Feb 2014 13:44:42 GMT</pubDate></item></channel></rss>